on9 天文台 各區就快浸死人重係黃雨！！！！！！

大埔屯門八鄉落到變第三世界咁制，
天文台都係掛黃雨，
屌你老母痴鳩線！！！！！

HKO: shut up and work

由下午1點開始冇停過咁落大雨
竟然可以冇紅雨

仲有1分鐘全世界收工
到時掛柒都得

中環冇事 遮都唔洗擔

其實天文台班友應該捉去打靶 佢地份糧係出賣良心害鳩香港人

以中環天氣為準

會展無撚停過雨

我都覺 前幾日中環落左一陣仔巨雨就紅左

紅左，唔好出街聽朝準時返工

今次幫大交合，如果佢五六點掛黑乳我寧願佢當冇事發生。
放工時間黑乳，變左強制OT。
車又搭唔到。

5:30 仲落緊喎

而家掛紅雨呀

老師又中